摩迪狗（莫特歷）係一隻比假口供既賤畜🌵

正仆街，屌你老母

我係克羅地亞人，我地好憎摩迪
Ja sam hrvatski.Luka Je li smeće

最衰Tito條撚樣

推

唔明 今日星期二
有無人可以講下克羅埃西亞統一既歷史

我係塞爾維亞人 基本上一出世 就比南斯拉夫政府果面歧視 啊爺成日都講以前政 府點樣打壓佢地 所以我好憎南斯拉夫政府,薩格勒布
佢仲講過好耐以前既 Tito會捉塞爾維亞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

樓主點睇個假克羅地亞人米綠

我屌佢老味，成鳩日當自己克羅地亞人
點知原來克羅地亞都未去過

係咪死左了?

我插能死佢啦

尋日入左波仲慶祝緊

有咩問題？會員A Milik冇去過意大利都係意大利人，點解釋？

唔通我話屌你老母又真係屌左你老母咩

真嫁？ ching d中文都幾好！